睇完米奇老味show後感

好多on9仔同窮撚去睇 唔知點解啲人咁仲意比人屌 其實老味啲歌真係唔啱窮撚同working class 聽